如果GME俾沽空公司收購

出面班街貨友會點

如果聽日火星撞地球
出面班街貨友會點